Stanceforce 良心代購

我知我樣衰架啦..有冇同我一樣既受害者呀..
2月拖到8月都味收到貨 好野

真係吹佢唔脹

屌你老母我都比佢拖 有冇方法搞佢

大家真心唔好信佢地，佢地係一間好好伏IG shop
話說我自己無意中睇到佢地d 野！點知 佢地一開始會起WhatsApp 到好好人好快咁回應你問你咩時候full pay!
跟住我好傻仔full pay 左！

點知真心黎料！我等左一個月到發現佢地WhatsApp 好多問題！ 當我問佢地你地d 貨到左味！ 佢地主要會講「主要視乎返Supplier幾時運到我地外國倉」「而到左後系統會自動出取貨通知」「Dickies / 其他貨品寄到我地外國收貨地址後會安排出庫 出庫後一般約 5-7 工作天左右到港」 我個陣已經心知佢地會唔會係伏野，跟住我日日日咁吹佢問佢，佢地就會好hea 同好慢咁回應你！

點知我個下真心燥左，同佢理論，我問佢退錢，佢話唔得因為已經同supplied 訂左！佢同我拍曬心口講一星期就會到！點知我之後再等多2個星期，我又吹佢 ，佢話味到！我同佢講我報警！佢點知講話唔驚！我當下有問過律師可以點！但原來香港只會當民事訴訟執行！當你吿得佢上廷！佢都已經寄左件貨！到時你仲要俾律師上廷費！（可見佢地心地幾唔好，鼓勵你去報警，等你PK 個下就先寄貨俾你，要你仆街）

唉！我唯有日日吹佢啊⋯⋯吹到11月尾就到 ！但講真你地唔好信佢IG 上面個d價錢！佢地好好時候唔會同你講清楚！佢個價錢一開始睇好便宜！但佢唔會包你順豐價錢$30 你去到拎先知要俾！佢之前收你集運費只有包外國倉！

唉！我仲有個朋友等左半年都味有！因為佢無好似我咁日日咁吹佢地我希望大家唔好再信佢地「stanceforce」 我好彩先拎得番曬所有貨！但日日三個月咁等就真心好唔開心！仲要我好似變左店主咁follow up 野！ 佢地就收左錢就可以等你提佢俾貨你！

我打上黎係想俾大家知道唔好信佢地！影響IG shop 影像！

Stanceforce 報消費者委員會